今天的你 比二十年前開心嘛？

正評 ：開心
負評： 唔開心